撞傷客貨車司機肚腩 保時捷不顧而去

銅鑼灣發生車禍。現場為加路連山道與連道交界，消息稱，早上9時許，一架客貨車駛至上址，司機因故落車與一架黃色保時捷的司機理論，對方未有理會駛車離開，倒後鏡撞到客貨車司機的肚腩，保時捷不顧而去，事主受傷報警，清醒由救護車送院治理。